[突發] 旺角深藍酒樓 耆英齊心唱香港國歌 完美示範老而不廢

有人揮中華民國國旗

推

仲以為酒樓唱會比人打死

Respect

感動

雙十活動

中華民國護旗手🇹🇼🇹🇼

721

呢一場係我地全體香港人既革命
不分老幼

何解 淚在流

熱血

推

好撚正

國民黨老兵

痴撚線 好撚震撼
睇到打晒冷震

嘩

醒啦香港人 老人家都行出黎支持啊

真係唔好成日話人廢老

有埋唱國歌既姿勢
好波

Jeng

雖然係好撚正，但如果啲廚深藍，你真係敢食啲嘢？

癲

正

熱血，大家團火未熄

以為支那果首

睇錯支那國歌
差D屌錯

所以係時代革命

未見過既畫面

可唔可以換屋企人

me too

見到個標題仲以為係何君堯唱願光榮歸香港 2.0

我睇完都仲諗緊係咪聲畫分開⋯⋯

一睇標題差啲想屌

哈哈哈哈哈

親國民黨嗰隻深藍啫吓嘛

真。一直在戰鬥！勇士！

勁

倫敦？

見班4-50後叫光復香港真係

有唔少中年老年參加活動
但夠膽係深藍酒店度唱，真係少見

btw 下次幫襯番黃店，包括片主

睇唔睇到有幾個廢老黑晒面

好震撼

睇完都唔敢相信自己對眼

00:15右下粉紅衫個閪女人

甘敗下風

嘩堅感動

好可愛

屌你咪SHOW樣

好感動

我每次見到啲中年人老年人出嚟撐我地都好想喊

因為一見到佢地就諗起家中兩老

老人家就可以出樣咩 係咪ON9
最近死左幾多中年人呀

老而不廢

時代革命

前輩

Push

好正

做我嬤嬤

大量狗同鬼AC係下面個PO 大家要睇路

對家已經連續兩星期叫要人 敵進我退 鬥長命

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

邊間藍酒樓，富臨？
其實我都唔知旺角有無富臨，無幫襯都好多年.....

多謝眾多清醒ge長輩

一班醒的人

睇標題仲以為有人唱中國國歌

唔係啊 敢係旺角酒樓唱國歌
銀髮族好波

睇下你地班連登仔做乜
係到放負互屌
全部人出去文宣，行動post

好多餐廳反而係倒返轉
廚房佬黃 但樓面成堆深藍仆街

喊咗

Respect 呀

最近遇到好多老人家都係黃
同佢地一齊屌黨鐵 屌狗嘅感覺真係好好
好感動

老人家

似係尋日國民黨香港成員慶祝雙十個晚宴wor

好

第一眼睇標題以為係有班廢老唱何妖嗰首

Waaaaa

親建制又叫深藍？親中華民國(台灣)又叫深藍？俾現代嘅仔搞到頭都暈，都係以前分左仔，右仔，普通市民易記D

叔叔嬸嬸背歌詞勁過啲後生

睇得出有幾個好唔老黎咁默默食野

又唔叫埋

大家團火, 係唔會咁易熄。
就算今天平靜了, 他日必重燃

好感動 起曬雞皮

0負皮

銀髮族其實行得好撚前，佢地係半個勇武

唔怪得 想得太美好

係酒樓深藍
唔係講唱歌揮台灣旗嗰啲人深藍

0負皮 高層

好型啊

勁啊

香港加油!

respect

深藍酒樓？老細咪激死

呢首歌真係connect晒咁多人

收到，睇錯

好L正

好想全港啲老人家都係咁嘅質素

黃埔即時TG

好撚屌

犀利 p牌都想推呀

係咪一個家族黎架
好似飲緊壽酒

啱啱想入嚟屌老味

上次喺澳洲集會 有幾個老年人一直好期待唱國歌 聽到佢地話早幾晚已經練定熟晒歌詞 嗰下覺得好可愛得黎又好感動 佢地仲要自己整晒banner黎 點解可以咁好咁可愛

正想講
呢個場合係雙十當晚國慶晚會

見到政壇李克勤

睇裝修似係倫敦大酒樓

天琦而家全港都記得「光復香港 時代革命」啦

係，尋晚雙十國慶晚會

正呀

廢老係指一班不願意思考
思想封閉,思想鉗制嘅老人家
例:我食鹽多過你食米

發生咩事

第一感覺係「係咪配音咋」

未出黎既快D企出黎啦

企曬起身，手放心口，唔係講笑，真心尊重呢首歌

2014年時大家一定冇可能想像到有咁既畫面

後生既真係輸唒

Agger
就正如“港女”呢個詞並非指晒全港女性一樣道理

估佢唔到

臺灣人都唔想認自己係中華民國

真係超佩服

me three

勁老

真 三年前聽都未聽過

依加無論藍黃 支那香港外國 三歲至八十

都聽過叫過鬧過支持過

respect respect respect

呢d先係真香港人

公公婆婆

CONNECT!

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

me too +1

緊急即時Live
一百隻防暴狗無原因下入左黃埔花園開槍

真定假

難以置信

應該係包場活動?

依啲先係伯伯 唔係無腦on9

家陣行街其實都見到
有上年紀既公公婆婆有帶口罩

多謝銀髮

無見過咁建制式既黃

G

喊左

仲幫襯深藍酒樓？？

Gg

估你地唔到 佢地都願意出黎唱，出黎啦香港人！

酒樓深藍關唱嘅人咩事？
不過個班人又真係深藍嘅，國民黨嗰隻藍

即時突發交通消息：過百防暴隊在龍翔道上巴士捉拿市民

幹，這是什麼展開，這是什麼展開？？？

好撚正
不過飛機post唔好推太多ok?

銀髪巴絲

每年雙十，香港KMT都會慶祝中華民國國慶，條片絕對係真。好多叔叔嬸嬸都起身唱，同埋嗌打倒共匪。
利申:我在場，而且係90後

光復香港 時代革命 🇭🇰🇭🇰🇭🇰

藍屍

唱得好好，仲要有人現場拉二胡

借個位呢洗洗

Pish

Me too +2

根本民意好清楚
而家政府同警謊只係不斷製造恐慌
令到大家驚 自我審查 唔再發聲
怯 你就輸一世

以為自己眼花...

我愛公公婆婆
做佢地嗰仔女同孫好幸褔

11點鐘葵芳連儂牆五人比警察屈偷野捉走左
大家搵人認住佢地個樣 防止被自殺

【憂求診被捕】美聯社訪「隱世診所」 義醫400港示威者

變左me too

好感動

好好聽

老老柒柒，人唔夠真係唔敢咁樣玩
Respect

銀髮族
廢中先五六十歲反而阻住地球轉

好撚感動

我係Mk有見到佢地 成班叔伯大叫光復香港

正！！！！！

有點難以置信

好聽到爆！

班廢老見咁多人就會自己收皮

係咪親國民黨組織攪既飯局來
Anyway

銀髮族vs廢老
個畫面好正

嘩！班銀髮手足好堅！

聽到佢地嗌光復香港 時代革命

唔知點解覺得好奇怪又有d感動

真係睇到眼濕濕

多謝銀髮族

要保護手足

ＣＬＳ，呢間咩酒樓

屋企兩老幾時先生性
好頹

在埸睇得出有一半藍 大量廢老黑面
但又唔敢出聲好過癮

這個是真的嗎

好型！！
Respect !!!

所以係時代，唔係年代

加油

型

多謝你地

好滾動
致敬

多謝你哋
邊個話你哋係廢老即刻打鳩佢

點解突然會唱 respect 勁

入黎本身想屌 點知 好撚震驚 感動左

睇落係全紅既畫面，點知黃到咁，反差好大

請善用不推文回覆

推翻專制我相信係每個華人都想要既

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

係酒樓咁唱法佢地會唔會個個食緊精液炒飯

令我諗起銀髮族「廢而不老」既文宣

依d 先係真係既nationalism
不分老幼男女上流草根
一齊以一首歌一個口號去為自己相個既民族去出一分綿力
我係香港人呀屌

真長者

Me+3

推呀

We connect

these are the real Hkers, they have my respect!

食飽先唱

Sorry要破滅大家FF
呢個係香港嘅台灣團體每年會喺香港搞嘅雙十國慶晚會
在場有好多都係KMT fans
畫面上好似好感動澎湃
唱歌係好突然嘅事
實際上都有唔少部份嘅出席者唔同意比首歌騎劫
所以冇大家諗得咁浪漫
KMT盲粉兼藍絲現場大有人在

利申：在場

有位叔叔手放左胸好感動 有大人嘅支持真係好溫暖好感動！
所以咪撚唔岀啊！！！！

其實係唔係啲咩國民黨聚會
唔係幾信中年人有咁多會唱國歌

我都打哂冷震.
加油啊

聽完相當震驚

呢d叫香港人

下次叫佢地d野食黎哂先好唱唔係俾人加鳩你料

前線手足同我入黎

連叔父輩都唱 我地仲休息？出黎喇

似倫敦大酒樓

好撚感動
一響音樂嗰下差啲標眼水
原來上一輩都有咁多人支持我哋

好正啊
向老而不廢的長輩致敬

Respects
We connect

係嘅話就離香港獨立之日不遠

平日得把口個班淺黃，聽日出嚟遊行呀

好波

sad